點解彥林死忌可以冇人講...

係啊冇人講咪我講
但好似冇左回事咁 好似一切都完左

夜媽媽叫人講
Btw冇人記得啦

因為係9月19
而我啱啱記得

係啊我都係垃圾

連名都打錯
彥霖 我地可以為你做咩 好苦惱

cls

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Push

。

連登就係咁，乜都要開po 死推爛推。除咗乜乜乜冇人講，仲有標題黨，仲有啲嗌晒救命嗌晒輸緊嘅po

成班傻閪，成日假設你好似戇鳩兼失憶咁，日提夜提。啲嘢正正經經開個集中po討論唔撚得，係要死開爛開，不斷消費啲事情。𨳒佢老母，要記得就自然會放喺心裏面，調返轉冇心記嘅你推足7/24又點？下一秒就唔會記得。有時啲嘢係重質唔重量，班傻閪永遠唔會明，永遠要人地同佢一齊用最廉價嘅方式消費啲重要嘢先安樂。老撚土。

DLLM
凡事都有第一個，有咩問題？

其實都幾撚無謂 彥林嘅事基本上日日都有人講我敢話冇人唔記得 但宜家冇人開個死忌post就要比你呢啲人借題發揮出黎放負 仲要講明自己係岩岩先記得就走出黎搶住開post 你真係慳啲收收皮先啦

Btw 係喇得你記得喇好撚威喇得未

連名都跟你標題打撚錯 我錯自隊一打

但真係麻煩你咪撚出埋呢啲xxxx都冇人講post黎放負認叻

放負撚

其實美國而家搞成咁 邊個得閒理香港

有呀， 啲po推唔到

無人講咪你講、做開路先鋒

樓主好威

隔住個mon都feel到道氣

弱智仔

屌左成年都仲有人用呢d標題開post

今日係 陳彥霖 同學逝世一周年

我咪話左冇人講咪我講
咁我個impression真係冇人講啊嘛
講真話唔ok？

唔係一向都22號攪咩,定我記錯咗